---
layout: "image"
title: "Pflege mit Superclean"
date: "2005-06-19T10:14:08"
picture: "Superclean.jpg"
weight: "24"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "chevyfahrer"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/4473
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "4473"
_4images_cat_id: "366"
_4images_user_id: "103"
_4images_image_date: "2005-06-19T10:14:08"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=4473 -->
Superclean ist für Autoreifen m.E. die bessere Wahl weil es gründlicher reinigt und länger hält.Allerdings ist der Glibbereffekt wesentlich größer was beim Modell natürlich stört.Es sollte daher vorher auf einen Lappen gesprüht werden und der Reifen dann abgerieben werden.